要求立即立法禁止炒賣口罩

同意請正皮推post

推

無可能

唔加價俾蝗買晒

限價限買

學支那咁用緊急法囉

封關

冇撚錯

唔比大陸狗買

佢地加價同廠搶 香港唔用高價拎貨就冇